求 婚禮界黃店介紹

Plan 緊結婚，希望可以係成個婚禮上盡能力幫襯黃店

宜家有呢幾方面仲未有決定：
Big day 攝影
化妝
婚紗禮服
兄弟姊妹衫
仲有其他濕濕碎碎既野

求有心人可以介紹好既黃店

KM man Photograph

Woody storytelling

唔知有無靚既證婚場

第一間既style既好

Up

ST Photography

Jacky.Ip MakeUp

Redblue creation

睇返個婚禮業界聯合聲明

Kidd Man 黃到金